加航3月停多倫多香港直航 延長停飛北京上海至3月27日

加拿大航空宣布，延長暫停往來中國北京及上海的航班服務至2020年3月27日，至於往來多倫多至香港的直航航班，亦會由3月1日至27日暫停服務。

加航表示，延長暫停北京及上海的航班班次，仍有待政府批准。

加航亦表示，由3月1日至27日，加航將暫停往來多倫多至香港的每日直航航班，以反映市場需求減少的情況；至於往來溫哥華至香港的每日直航航班，將會接載原先訂下多倫多直飛香港的預訂乘客。

加航通常每周有14班飛往香港的航班，其中7班從多倫多出發，7班由溫哥華出發。

加國政府於2020年1月29日發出公布，勸告國民如非必要，不要到中國旅遊，而加航於2月開始暫停往來北京及上海的航班。

加航表示，會繼續與加拿大公共衛生局、加拿大運輸部門及全球事務部門協商，密切監視疫情的發展，以便調整航班服務。

加航有提供從多倫多、滿地可及溫哥華直飛北京及上海的航班。

至於是次改動，對往來台灣的航班不會受影響。

林鄭死不封關，各國就封你關

支持唔封關 攬炒

林鄭死不封關嘅後果，就係各國對香港呢個地方嘅衛生防疫安全成疑
前幾日先講維珍cut澳洲飛去香港嘅直航
而家又到加航
各國借啲意cut吓又一班 cut吓又多一班直航
變相封關
逃生門即將關上

其實早幾日經過機場
都比平時少左9成人
眼見有7，8成航班取消左
有d驚訝，點解可以咁低調新聞完全唔報
我發覺香港人好易被蒙在鼓裡

加撚講兩句

梗係唔講啦，政府瞞得一定暪。林鄭咁搞法，遲早各國同香港割蓆，情況再差落去，香港人想走都走唔到

其實唔夠客都好正常

冇人飛黎
諗緊呢幾日飛走...咁睇黎飛機入面中招機率唔高

加拿大英文新聞好似冇報？